有無人知邊到一定買到

買左件野唔想用萬能插，好多年前用過呢款野
但係依家搵唔返

有冇人知邊到搵得到

有冇巴打幫到手